其實伍公子一早俾咗建議,只係你班蛋散死性不改

光復香港喎時代革命喎

仲有宜家孫文的野望